中國學生偷攝美軍事設施 重判入獄一年

一名20歲的中國學生，被控違法拍攝佛羅里達西礁島的美軍設施，當地星期二（2月5日）被判監一年。

該名中國學生趙乾利（Zhao Qianli），去年9月26日擅闖在西礁島的「南方聯合跨部門特遣部隊」指揮中心，據調查他曾圍繞指揮中心的圍欄視察，之後在無圍欄的海灘走進中心範圍，用相機和手機影相拍片，附近有警告牌標明是禁區。

趙乾利認罪，但他的代表律師強調，趙乾利是中國中北大學的交流生，事發時是觀光迷路才會誤闖軍事設施，不是間諜；但控方反駁指，他的相機和電話都沒有在景點拍攝的照片，主要都是軍事設施的相片，包括建築物及衛星天線等。法官摩爾 (K. Michael Moore) 對他處以最重的一年徒刑，超過量刑建議的零到六個月，檢方要求判刑九個月。

死支那仔

法官摩爾 (K. Michael Moore) 對他處以最重的一年徒刑，超過量刑建議的零到六個月，檢方要求判刑九個月。

一年太少
竊取國家機密共產黨最少判五 六年

判一年咁著數
應該送佢返中國

所以先去美國偷 賺到四 五年喎

偷拍國防機密打靶啦

鬼佬太仁慈

當年屈婦人都係寫悔過書同驅逐出境啫

See if he will get "early" check out